有冇人一樣覺得游學修好型仔？

睇三一如三個陣俾佢吸引到
雖然唔係咩靚仔但身型比例好好
又有浸型味散發出黎

............

好型好fit

同覺得洪永城吳業坤型個啲一樣

有味道
但係型就冇佢份

覺
可惜蘇小姐唔識珍惜

睇睇下幾順眼

我覺得佢個樣有種膠味

感覺佢幾乖仔

洪9都算幾型呀
但偽毒就真係

真係越睇越型

佢過多十年八載先啦 到時有佬味就型啦
我對佢有啲好感

偽毒坤

佢可以同洪永城勉強同一type（利申二揀一我揀修）但垃圾坤唔會係同一type 永遠都唔會

扮野，自製新聞，唔覺佢有幾型

修哥你好我知你睇緊

好想被你收我皮

想嘔
厚唇撚

樓主係打手 好明顯

覺

洪永城型過呢兩個囉

咪係
游學修同吳業坤都柒喎

我都覺
好撚作狀
個樣柒

黑鬼咁既樣

靚仔、型又講唔上，不過好仔黎

我覺得柒喎

好搞笑個樣

唔係掛佢都有人吹奏

個樣勁撚大陣大陸西味，樣衰就有佢份，談不上型

柒

差好遠下嘛

幾有性格

曲到圓

普通路人樣

比人笠綠帽果下柒

佢戴嗰頂綠帽幾好睇

洪永城型好撚多囉

蘇麗珊走寶

其實有d廠長feel

高大版donald

好撚樣衰喎大佬

唔撚係掛

我覺得佢一定好大J

豬樣

好撚柒，一路都覺得佢淨係可以做諧星

有D黃之風既感覺

諗起呢條片

成年版蠟筆小新

弱智就求診啦仆街

見過佢喺觀塘，一邊過馬路一邊扯煙

覺
亦都有內涵
好buy

好撚柒

遊學修去遊學

求下聯

蘇麗珊到荔山

Angelababy係angel

可能係本人

淨係覺得佢個名好好聽

同個樣完全唔爽

講得啱 三個人係唔同既樣衰

唔錯
起碼有想法
唔洗同上面個幾個比

我覺得佢幾型幾有自己風格
唔似其他男星咁一日到黑淨係識chok

睇嚟游學修會上網睇曬人地點評價自己

睇下民意先可以反省自己 幾好呀

真名上連登？

唔算好靚仔 但有型又搞笑
好鐘意佢
游學修我估你有睇post
加油 會繼續支持你

成日借機造新聞

你估下

唔算靚仔但我幾欣賞呢個演員喎，搞笑又得認真又得
唔知點解會想同佢做朋友
香港人就係乜都睇樣先